頭先去麥當勞 見到好多肥仔買18件麥樂雞餐。。。

我食咗飯，所以食六件餐算

食咗飯都要啪六件
同啲食十八件嘅肥仔有咩分別

肥仔=18件麥樂雞
6件=1/3個肥仔

有分別，我唔是肥仔，是肥婆

我是1/3肥婆
18件唔會好漏咩

一個人食晒18件搵命搏

覺得會食到唔想食

死肥西

嗨佬

新嗰隻lemon乜柒醬唔錯
紅色嗰隻鹹到仆街
啡色嗰隻又好臭

我係

公主

我食返平時佢比嗰隻醬咋，最穩陣

聽晚挑戰18件

Honey mustard 都唔錯

今日先食完 加多兩隻香草辣雞翼

我諗食完18件已經飽死

食mcnugget都未必肥過你杯橙汁

呢啲撚屌嘢邊食得飽人
不過食完嗰兩隻韓式醬口渴到飲水都飲飽就真

留名等睇live

老麥都live

佢地好忙，我好少開口問佢地

其實係唔敢問

咁擦得？

遞紙仔

鮮橙汁先好飲呀

我覺得係食到好漏多過飽

想睇你食

好少咋嘛
買咗返屋企食
一邊食一邊睇戲食食下就食晒

唔會覺得食到好漏唔想食咩
我有時食一樣野會食食下唔想食，連吞都吞唔到，但轉頭又肚餓想食第二樣野

咁又唔會 分散咗啲注意力 所以食得晒
不過唔飽

落街買宵夜囉

唔需要咁做
因為買咗大量薯片喺屋企

笑左

你就好啦，肯定係肥仔

做咩呀

唔否認

見過有肥仔買3個18件餐

今次仆街了

我鍾意肥仔

18x3=54
食完之後喉嚨宣布玩完

咩事呀？返工定去旅行嘅事？

仲未見有麥樂雞山圖

嗰啲用嚟呃like咋嘛
浪費食物

梳囉 下次食少d

好似就黎解決到

點解講到18件好似好多好誇張咁？
無飯無餸，18件一定食得晒

食佐飯+6件=一大舊肥撚柒碌嗨爆撚屌豬肉仔

我ex.話係P圖唔係真

一次過食18件真係好濟